葵興黨鐵有幾十popo

其他站唔知有無

牛頭角有十個左右恐怖份子

第一城10隻

都9點，過晒返工時間………

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm

美國駐港澳總領事館

《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

連續幾日都有

屯門有8隻恐怖分子

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

荔景都有

跳閘又關佢地事 721唔見佢地咁踴躍

今日做乜撚又出嚟鳩企？

兆康西鐵都有，望實爛左閘機

每日晒幾百狗力看門口

今日好多黨鐵站都有
又呃ot

俾tg channel la

推